估唔到西瓜都會發生係我身上

...

邊個著左你對西瓜

一開門
一個冇著衫嘅陌生細路 赤膊目訓係牀到

圖？

嚇到我即刻關門

我是否開啟了隨意門 我家的門竟可通向另一間房 目訓著陌生的人

唔係咁開心下話

R痕姐

都話無囉

咁你告唔告呀？

到最後我竟似是做錯的人

開錯了門 打錯了電話

你叫我何以冷靜

告呀告呀

即係認錯自己條女啦

偏偏摘今日 那日不可 偏偏今日

我不知道 也不想知道

係咪要出埋野，射埋精呀?

設計未來師？

佢又話告喇喎

警察先生

咁而家係咪佢強姦你呀?

大家紋晒身，知道咩事啦

係話做呀哥既唔幫個妹，以後個小朋友仲有無得見先